恩尼斯達定史高斯

恩尼斯達
史高斯

史高斯勁50億倍
樓主咁都要問，正一柒頭皮

但投票輸緊

史奈達就有可比性姐

樓主你唔好開po la 你開親都唔會討論到個主題

上次果個黑貓po 我追左幾版..入面竟然係幾條友互片 但片既野又唔關個po事痴撚線

點會冇 起起底先

有 曼聯成份既post
都有曼迷份來

都有曼迷入來

打排球嘅話我prefer史高斯

講冇品呢？

明叔 西西徐志摩入黎未

#3咪入左件

#71
吉邨春袋子
• 2-5

史高斯對比既係林伯特同謝拉特
論大局觀.技術.同視野
史高斯前中後都做到極致
包括晚年佢向後踢.曼聯踢得仲快左
再睇埋依家呢8年既曼聯
就明顯睇到一隊冠軍隊無左史高斯變成點
唔係曼迷.好難明
殺巴列達防守同助攻能力好過加利仔

睇完依段想知史高斯vs恩尼斯達

我贏緊

佢開post都唔係要討論個主題 你柒左

曼迷係咁

想睇薩巴列特同加利仔

不嬲投票都輸架啦 佢歐聯零票添

屌

你個名